
                      Una película muy diferente a los que nos tenían acostumbrados sobre X-men . Lo mejor el reparto  todos son unas elecciones magnificas y sus interpretaciones extraordinarias yo alabo a todos sobretodo  a Magneto y Mística (Raven),
        
            